寫左半年 systemverilog 你問我答

systemverilog / verilog 算係超冷門 programing language，用左半年時間玩做 prototype。

師兄做digital ic design ?

吾係 IC design，只係 FPGA。

返邊頭？

荃灣

有無返過九龍灣果間🙈

無。
本身公司吾係做開FPGA，一年前老細叫我研究。本身寫開Java。

好唔好 pay

我只係做 prototype 。本身寫 Java 人工都 ok。

How much

BTW 吾你老母

吾好意思，呢條 thread 我同事肯定會睇。具體人工幾多吾講得。

咁唔好咁具體，十萬蚊Bonus對你嚟講係幾多？

學好啲中文先

十萬 B 仔對我來講算多

想做analog 同 digital ic design
有科FPGA諗緊讀唔讀埋好

香港做 IC design / FPGA 呢個行頭好難搵到食，
我諗到o既除左入 ibank 做某些 FPGA o既應用外，本地來講幾乎無公司請人做 Digital design。

去 David 個 site search FPGA job 可見

話分兩頭，只係 take 一個 FPGA 課程當了解下 digital design 係 ok 的。我開始學 verilog 時都去 YouTube 睇左六七個鐘 MIT o既 course。